「突發」布里斯托城或因不尊重對手而被取消參賽資格

49000